班房暗殺2- 招7個人入故

前post- 班房暗殺1, 已完:
第1,3,5,7,9,11,13回覆既人可入故.
估兇手

1

又係我

你係第2篇做左兇手了(p.s.樓主回覆唔計)

睇左第一篇未

meme

Re